有冇玩wccf既巴絲

揸緊已前副11-12隊巴+皇想再玩，其實點玩都唔係咁清楚 有冇教下路。同埋邊到有最新既ver既機舖係就近油麻地？

旺角SMART GAME

係幾錢局，定係間間一樣？

有卡出10蚊/局, 冇卡出5蚊/局
無記錯就間間一樣

灣仔都係

已經唔想玩
仲有堆AC白卡係度

好耐冇玩, 仲有好多舊卡係屋企